【黑警】美國警察腳踩美國國旗，手打侵粉

有幾個警察攞走侵粉嘅旗，然後踩落個旗度，甚至踢支旗。
片：

有三個警察圍埋一齊，瘋狂圍毆一個女人
片：

留名睇連登班左仔鳩叫愛侵力
越嚟越似reddit班傻閪

左膠話我睇唔到 你班死暴徒

政棍&MSM：和平示威，警察跪

打爛國會玻璃，行行企企：暴徒！！！

你個名

美：示威者同我入去直接火魔

搞成咁，美國真係玩完

0乜撚嘢5

愛侵力依個terms 本來就好撚仆街，潛移默化撐侵=香港藍絲，明明佢哋做嘅同待遇係近黃嗰邊，左翼先係惡到仆街

仲有「右膠」
啲口吻好撚似Twitter, Reddit班人

波台同PR公司最少動員幾百人長駐呢度洗皮
你見咁多真心小朋友跟波台「玩膠」就知幾多人比人洗咗腦

推